ﾌﾞﾗｲｱﾝ・ｽﾓｰﾙさん
前回ログイン：2022/08/20 18:17

    setting
    setting setting
    setting
    favorite
    favorite favorite
    favorite
    logout
    logout logout
    logout

    プロダクト共通
    共通
    授業
    試験・成績

20116英語コミュニケーション

    授業評価一覧
    授業評価結果照会

授業評価結果照会[Kmd012]

2022年度前期
月曜日
火曜日
水曜日
木曜日
1限
英語コミュニケーション(20116)
金曜日
土曜日
日曜日
集中講義
実習
回答期間：2022/07/19(火) 00:00 ～2022/08/12(金) 23:59 	
対象者数：75名回答者数：53名回答率：70.7％ 	20116英語コミュニケーション（ﾌﾞﾗｲｱﾝ・ｽﾓｰﾙ）
集計結果
グラフの表示形式一括変更
令和４年度授業評価アンケート
この調査は、学生の皆さんが当該科目を受講するにあたり、

・どのような学修意欲をもっていたのか
・受講期間中に、どの程度学習をしていたのか
・科目内容についてどの程度、理解しているのか 　　

などについて、自己評価することを目的としています。
 アンケート結果は、授業の質の向上、各授業の教育内容や教育方法についての改善を図るために活用されます。
みなさんの回答は成績評価には関係しませんので、率直なご意見をお聞かせください。
1．１．当該科目を履修するにあたり、授業時間外の学習（予習・復習、レポート作成、情報収集など） は週に何時間ぐらいですか。 1週間の平均的な時間を回答してください。
	棒グラフ
円グラフ
0
1
2
12
25
13
2．2．当該科目のシラバスに記載されている「到達目標」について、どの程度達成できていると思いますか。
	棒グラフ
円グラフ
19
27
3
4
3．3．当該科目を受講している期間、積極的に授業及び教員に関わりましたか。
4．3-1．科目全体について
	棒グラフ
円グラフ
21
23
6
3
0
5．3-2．グループワーク、実習・実験など
	棒グラフ
円グラフ
21
26
0
2
4
6．3-3．授業時間中または受講期間中の担当教員への質問
	棒グラフ
円グラフ
3
11
26
13
7．4．授業内容を理解できていますか。
	棒グラフ
円グラフ
18
24
8
3
0
8．5．当該科目はアクティブラーニング型の授業でしたか。 　・アクテイブラーニング型の授業とは、「学生の主体性・自主性を育む授業方法を採用している」授業です。 　・「非」アクティブラーニング型の授業とは「教員主導の知識・技術を教える」授業です。
	棒グラフ
円グラフ
11
18
14
4
6
9．6．当該科目を受講し、学んだ内容について振り返りを行ってください。【自由記述】
回答内容
日常で使う英語を場面に合わせて使い分けできました。
英語の基礎
絵で書いてあるのでわかりやすいかと思ったら似たような絵が多くて迷いやすい
基本的な文法を踏まえたうえで、異なるとらえ方による表現の違いをイラストを使って学んでいく面白い授業である。
子どもに教える時はこうすれば良いのかと学ぶことができた。
難しかった。
基本的な英語の文法を学んだ。
簡単な単語でコミュニケーションを図れるように学んだ。
基本的なことからいくつかの文書に分けて書く英文などを学んだ。
小学生から中学生向けの英語表現を、動作付きで詳しく学びなおすことができた。
11件　(1 / 2)pp12pp
10．教員の授業実施方法に関する質問
11．7．教員の授業中の声は聞き取りやすかったですか。
	棒グラフ
円グラフ
23
20
7
1
2
12．8．授業中のスライド、配布資料、板書等は読みやすかったですか。
	棒グラフ
円グラフ
15
22
13
1
2
13．9．教員は学生の反応を確かめながら授業を進めていましたか。
	棒グラフ
円グラフ
17
24
9
1
2
14．10．教員は熱意をもって授業をしていましたか。
	棒グラフ
円グラフ
33
19
1
0
0
15．11．教員は授業の開始・終了時間を守ろうとしていましたか。
	棒グラフ
円グラフ
30
20
2
1
0
16．12.教員から予習、復習課題（レポート課題を含む）の指示はありましたか。
	棒グラフ
円グラフ
8
19
14
4
8
17．13．当該科目を受講し、あなたが授業に対して抱いた感想や意見、要望等を教えてください。【自由記述】
回答内容
説明と絵が分かりにくかった
英語が苦手な為伝えたいことがいまいちわからない時があった。
楽しく英語を学べました。ありがとうございました。
I enjoyed learning English.thank you!
朝から先生がハイテンションすぎてついていけない
授業を受けていて、発音や文法が一番大事、ではなく相手にどう伝えるか・伝わっているかが大事なのだなと思った。
英語の細かなところを重点的に知ることができた。
先生の伝えたいことは分からない。
生徒の携帯を頭の上に乗せるのはあり得ない。
具体的な表現方法から抽象的な表現方法に変換する学習方法はとてもユニークで、英文法も学習方法もいい学びになりました。
絵を使った講義だったため英語が苦手な私でも、苦手意識を持たずに講義に参加できた。先生の授業は分かりやすかった。
英語を１から学ぶことが出来、基礎的な問題ををもう一度もう一度振り返ることが出来た。
13件　(1 / 2)pp12pp
ご協力ありがとうございました。
南九州大学

サイトマップ

Copyright 2017 Japan System Techniques Co., Ltd. All rights reserved
